搞個民間記者會連手語都安排到，好貼心

咁撚多年除左泛民左膠既集會有安排手語，其他都唔見